有冇人覺得投廢票影響大過唔投票

3月9號有個報道，係林鄭喺記者會度表示唔會為呢一次「政改」做諮詢，原因係「市民唔關心立法會」。如果投票人數低落，政府就更加振振有辭話「市民已對政治厭倦」，再引用其他民主國家投票率低嘅例子混淆視聽（日本2019年參議院選舉投票率可以低過50%）。

如果集中投廢票，甚至開出嚟廢票多過有效票，呢個就係最實在嘅數字，唔需要再多花唇舌解釋。

成件事個效果係一來可以量化展示香港人意志，令大家知道大家仲喺度、仍然堅持，鼓舞同路士氣；二來國際宣傳上亦比較容易操作，唔使再特登解釋話投票率低係源於抵制投票而唔係市民對政治厭倦。

重點係林鄭老細習近平唔會理西方國家嘅態度，佢認為就算同西方國家為敵，中國都係最終勝利者

林鄭拒政改諮詢：市民唔關心
民主進程大倒退 學者料更不信任政府
更新時間 (HKT): 2021.03.09 02:00

【本報訊】北京以「完善」為名，將由全國人大出手大改香港立法會選舉及特首選委選舉的組成。剛由北京返港的特首林鄭月娥強調，人大修例合憲合法，毋須啟動政改五部曲及由立會通過，又稱選委會提名立會議員安排非過渡性，並以「市民現時對立法會唔係好關心」，拒再諮詢公眾。

其實如果唔取消選民登記嘅話，就一定要去投廢票
登記咗又唔投嘅話，你個名就會有人拎去幫你投紫荊黨

所以我講嗰兩個效果都唔係俾共產黨睇，係俾我哋自己人睇同埋俾國際社會睇，尤其是我覺得有一個實際數字出嚟，反映到大家嘅意志、鼓舞到香港人嘅士氣，都係一個好重要嘅考慮點

越多人排隊投票越有利政府做票,癈票白票都可以用預先準備好嘅票代替,製造[完善選舉制度]得市民支持嘅假像欺騙全世界.
必須全面杯葛令票站鬼影都冇！等佢做假都要柒出世界。

香港有4成藍絲，全港70%最大投票率，入面嘅40%出嚟投，咁都有28%投票率，唔會鬼影都冇

咁多鐵票「鐵人」，無可能喎……

老實講就算有50%廢票今時今日又wfc?

點樣可以令好多人咁去做一樣野先

未必架
我老母都係藍絲
但佢一次票都無投過

區議會有70%,完善後28%都夠樣衰.
今次咁緊張好明顯係北京order要有高投票率用以反駁外國,身為真香港人為乜要幫777交差？

認同

一致性
唔投就全部唔投
白票就全部白票

唔投最易
結論，唔投
史上最低投票率

咁多人排隊投票 国安大法好

我覺得總會有一班叔叔姨姨級會選擇投廢票表態，最怕到時兩頭唔到岸，投票人數唔上唔落，廢票數又唔高得過有效票

所謂影響即係乜

林鄭個講法係「市民唔關心立法會」，背後嘅含意就係「市民因為黑暴無日無之而厭倦政治，大眾迫切希望從亂轉治」，低落嘅投票率正好俾政府一個口實去同全世界講香港人已經厭倦政治。

但如果投票人數依然高企但廢票出奇地多，在數字上就可以反映到香港人從未厭倦，並且繼續對當局發出強而有力嘅反對聲音。

始終低投票率可以各自解讀，但龐大嘅廢票數字係最loud and clear。

一、從龐大嘅廢票數字顯示同路人仍然佔多數，鼓舞香港人士氣

二、為國際輿論提供簡單而有力嘅證據，證明香港人仍未放棄，絕大多數人仍繼續反對極權亂政

對個政府毫無影響
直接移民仲好過
起身拎到錢走對佢影響更大

其實你放心都得
人係偏懶
國安法個影響咁巨大
再蠢都知唔同左
反而要屌下民主黨仲諗住去選
佢地唔參選，民主黨啲鐵票傻鳩都冇人投

所以問題「依然」係民主黨果度

唔係個個一時三刻走得曬㗎嘛，咁一日仲喺度一日都要盡力試下做㗎啦，無論係影響政府、連結國際，抑或激勵人心，好過坐喺度等運到。有邊個唔想一下打爆機？

投你老母

但你既論點完全冇力
冇實際作用仲要搏比人用國安法告

廢票換成有效票結果係10/10,[忠誠反對派]僅達門檻當選是中國最想要的結果.
中國更想要嘅係有份量嘅茄喱啡而唔係狄志遠呢D二打六,連四方西同AV仁都傾向全面杯葛不參選,咁我哋點解仲要投票幫777？

如果你假設佢會出術嘅話就已經無嘢可以討論
有人投無人投佢都可以造票架啦
唔通你去全部票站數人頭咩

杯葛不參選同投廢票係兩樣嘢嚟

高投票率超過6成係廢票唔係仲有宣傳效果

That’s what I want to say

如果假設出術，咁就算無人投票，個票箱都可以憑空變票出嚟

就算佢得 5%投票率 ，只要5%入面投保蝗党有90%佢都可以大大聲話 ，“9成市民”支持正苦 依法c政，香港遊說團體未少左個重要參考來同外國政府傾香港事囉

屌原來我唔係市民

推返

個作用就係激勵人心同埋俾料國際輿論，如何維持士氣都係一個好重要嘅課題；去到今時今日你幾可可以有一個方法個作用大到可以立即直擊政權？就算移民真係好似你咁講有咁大威力，都要一段相當長嘅時間先見到慢性效果啦

唔投最好，咁辛苦排隊投癈票做乜，投完都可能換曬票箱啦。

所以我認為龐大嘅廢票數字可以更清晰地俾國際社會了解到香港大多數人嘅立場

係任何情況, 支港都可以9 UP/9 改投票結果
投唔投都係一樣

777: You have no stake in society

睇美國就知

用腳走最好，仲留香港做咩？咩都唔做等個天救好唔好？

假設出術：點搞都一樣
假設唔出術：高投票人數+龐大廢票更易炒起海內外輿論

所以我會認為廢票影響更大

HOW THEY KNOW? U FUCKING IDIOT.

.

但只要廢票高唔過有效票就會嚴重打擊本來已經低下既士氣，中共有更多借口老屈我哋變佐少數派，而點解你覺得係目前士氣低下，唔比公開宣傳，泛民有可能參選既情況下，你有可能廢票多過有效票

票站有冇人全世界傳媒都會影到,佢揾茄喱啡逐個票站排隊睇佢可以排到幾多粒鐘？
又可以俾大家玩下看圖尋人,睇吓每個票站有幾多[人有相似]？又或者好似以前勁歌金曲節目班職業fans咁,個個揾嘢遮住自己塊面？
橫掂選舉結果已定,咪盡公民義務幫中國同香港政府整靚個畫面去囉.

係呀

政府會宣傳「高投票率，建制陣營高認受性當選」
到時你質佢多廢票乜乜乜
政府應都廢是應你
鋪天蓋地都係親紅媒體，本地海外同一論調，西方咪直接引用啦

「到時唔方唔有宣傳效果，不過係政府一方」

至於幾多廢票，咪就係圍內蘋果立場ig自己圍爐自己J

講國際輿論已經比盡料有突啦
根本晒鳩氣
計我話係水人比名單政府睇邊個潛在反政府就真

要作數嘅話佢點都可以自圓其說架啦
要討論廢票vs唔投邊個意義大啲嘅前設係佢唔喺點票出術

咁點解你覺得外媒會對支共講法照單全收
佢哋係白痴架？

由777講明煽動投廢票係犯法
說明佢唔想廢票率高

不嬲都係咁㗎啦

人地贏咗場波、拎冠軍，你就嘈邊個球員出矛招乜乜乜，同人泥漿摔角，鬼有人理咩